{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017267",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 브라운도트 김해삼계점"
    },
    "text": "ブラウンドット金海三渓店は三拍子揃った場所で、カップルの安息所です。 インテリアは暖かくロマン的で、壁のインテリアとムード照明が印象的です。 宿泊時間は12時間から可能で、車の送迎サービスも提供されます。 朝食と無料スナックバーがあり、総客室数は35個です。 ホテルはヤノルジャブランドで、リラックスできる感動を与えてくれます。 客室はモダンで洗練されたデザインであり、退室時間を必ず守らなければなりません。 割引クーポンが使用でき、伽倻台、蓮池公園、金海伽倻テーマパークなど周辺の観光地があります。 利用レビューでは駐車場や浴槽、コストパフォーマンスなどについての言及が見られます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット金海三渓店はどのような場所ですか？",
            "answer": "ブラウンドット金海三渓店は三拍子揃った場所で、カップルの安息所です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット金海三渓店のインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "ブラウンドット金海三渓店のインテリアは暖かくロマン的で、壁のインテリアとムード照明が印象的です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット金海三渓店の宿泊時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ブラウンドット金海三渓店の宿泊時間は12時間から可能です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット金海三渓店は朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット金海三渓店では朝食と無料スナックバーがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット金海三渓店の客室数は何個ですか？",
            "answer": "ブラウンドット金海三渓店の客室数は35個です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット金海三渓店はどのようなブランドですか？",
            "answer": "ブラウンドット金海三渓店はヤノルジャブランドです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット金海三渓店の客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "ブラウンドット金海三渓店の客室はモダンで洗練されたデザインです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット金海三渓店の利用時間について教えてください。",
            "answer": "ブラウンドット金海三渓店の利用時間は退室時間を必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット金海三渓店の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット金海三渓店の周辺には伽倻台、蓮池公園、金海伽倻テーマパークなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット金海三渓店では割引クーポンを使えますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット金海三渓店では割引クーポンが使用できます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット金海三渓店の利用レビューでは何について言及がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット金海三渓店の利用レビューでは駐車場や浴槽、コストパフォーマンスなどについての言及が見られます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 514
    }
}